中銀香港客戶資料「被送中」 開戶借貸審查文件交廣西附屬公司處理 金管局批准

正常吖 中國銀行吖嘛
不過唔緊要啦 都冇香港人用嘅

Angel放假？

痴撚線公司

香港仲有銀行唔奶共咩?
美資city果堆暗奶你都唔知啦